估唔到會有人記得我

多謝你！

唔洗客氣！

哦,原來係你
你講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同你食飯,d野黎哂,你先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

你果然係傻

臭雞

你老母呀嘛！

視后喎
點會冇人唔記得

OK thanks